%@Dif:3
On veut peindre une boîte en forme de parallélépipède rectangle de dimensions 12~dm, 15~dm et 18~dm.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle est l'aire de la surface à peindre ?
  \item Un pot de peinture couvre environ 3~m$^2$ et coûte 15~\si{\EuRo}.\\Quelle sera la dépense ?
\end{myenumerate}